大家隻貓有咩怪癖?

我隻食膠袋耳,仲要食單邊, 屋企膠袋永遠得一隻耳.....

踩袋袋 唔知係咪因為佢無左

其中一隻貓特別鍾意壓住我心口黎訓
次次我一訓係梳化/床,就會自動波行去我心口壓落黎

又要大蘿友, 謀殺咩!

自動波＋1

有無覺得終有一日會比隻貓謀殺？
冬天都仲話當頸巾啫
夏天真係

好鍾意奶我腳趾移開左都要追住奶但係個樣係好痛苦

係我訓緊覺時鍾意搵屎忽對住我塊面
有時痾完屎都對過黎
成日比佢臭醒

無啦啦走入廁所鳩叫
問佢咩事就扮無野行返出黎

鍾意翹腳

聞我條底褲
咬貓抓板

趴係度會交叉疊手仔

鍾意扶住個箱企係到all 屎

你有冇奶先

我隻痾完會發神經周圍跳

人扮

我反而幾enjoy

瞓係濕既洗手盤度

我一做掌上壓，就立即打我個頭

要人陪佢喺屋企散步
抽濕機開咗時坐喺出風位，吹住佢個屎忽
成日奶其中一個袋個手抽

前壓腿 再換腳繼續拉筋

屋企隻貓永遠係係我食飯果陣先去屙屎，同埋佢屙屎係一定會舉高隻右手

有趣

笑左

跳上廁所飲屎坑水

我隻都會
沖水嚇佢就唔敢飲

下次試下

細路鍾意搵格攝位瞓(例如冷氣機頂),大佬鍾意霸細佬啲位瞓

我隻無論屙完屎定尿 都會發哂癲又跑又跳

我次次一去屙屎就要跟入嚟要我抱

自動波攬住我個頭訓
朝早刷牙走埋嚟伸隻貓手阻住我

眼訓個陣一定要啜住我手指黎訓

我以前隻貓好鐘意聽人講電話 我一講電話佢就會走過黎坐低聽

細個奶水唔夠

扮海獅

傳說佢菊花向住你 係想你用口幫佢清潔
(認真)

spy

我隻貓唔鍾意我講電話，一講就會喵到我收線為止

趁我訓著咬我，咬醒左仲好得戚咁既樣
只咬我，唔咬我女朋友
搭單問，平時瞓覺開着道門，佢就會特登用手堆埋道門，之後狂抓門，但又唔係因為肚餓/冇水飲
成日俾佢嘈醒，各位巴絲有冇方法解決？

咬任何熟人

痾完屎唔會挖砂，但會起勢用手挖個盤邊，到底係太潔僻定點，覺得啲砂好污糟？

鍾意飲洗手盤啲水
而家進化到要飲企缸啲水

怪癖係唔理我

最鐘意成家食飯個陣屙屎
仲要屙屎前會發癲成屋跑
好似要話比人知佢就快要屙屎
係廚房洗菜盤屙屎

鐘意喺我唔喺度嘅時間訓喺我張床度
我返到嚟就即走 夾硬抱佢上嚟都即刻閃走

我細嗰隻第一日帶佢返嚟直頭唔埋
大嗰隻大佢半歲，走去幫佢埋，佢係有睇住有學，之後都學識撥砂，但.....冇一次埋正便便
個半至兩個月BB帶佢返嚟，埋到而家就快17歲都係咁失敗，聽到埋砂聲但舊屎仲係光禿禿喺砂面，臭到嘔

有冇痾嘔出黎？
冇既小心塞腸

有LA, 一個月一次

聽到我開門啲鎖鑰聲會跑岀門口接我
外表係貓 內心應該係狗嚟

奶鞋底

佢想入 or 出去
sip 好度門唔好關實佢自出自入就ok

鐘意食頭髮同紙巾
有時食地下d污糟野 頭髮
好似清道夫

細個訓訓下有隻貓嚟過我床頭
但本身冇養
玩左幾下之後去叫阿爸阿媽
隻貓又跟我行
之後兩老趕左佢出門口...
我好後悔冇玩返成晚先

我個隻都係
去走廊蒲一定會搵垃圾食
冇時仲要食完唔舒服 屙嘔

平時佢都唔會點出黎玩 一講電話佢就即刻跑出黎

我做掌上壓會咬我隻手

鍾意用地板炆屎

可能舊屎痴住左屎眼，又唔想奶乾淨

我個隻又係 咩都食 e.g.麵包碎

佢係會特登關左度門佢，然後再抓，明明可以直接出門口😢😢

每次都係食野先輪流去屙屎 正仆街嚟

扮狗叫

sip 實唔比佢關

做掌上壓會跳上我背脊香盒坐姿幫我加磅

呢個唔係怪癖啦

如果佢唔關佢就會不斷抓道門🤕🤕🤕

鍾意你

見到我行過會嚇到彈走
我坐底會過黎咬我算唔算

朝早係都要跳上我心口訓 仲要用個身同個頭d毛不停hi落我塊面 hi醒我佢先會再訓

當紥頭髮橡筋氣墊球咁踢可以玩成日
以前唔知放哂啲橡筋喺廁所 心諗點解越黎越少
依家知道專登收埋 但間中都會周到佢去廁所睇下有冇橡筋偷

咬繩！
耳機差電線無一幸免！！

鐘意lam另外隻貓個屎眼

有時會衝埋來狂咬我件衫
抱佢會攬住我隻手咬
係咩料

訓緊覺踩上我心口按摩

勁中意食頭髮，線
同d 屎痴埋一齊 勁長

笑臉屎

白白屙屎一定要半邊身企出去，然後唔會用貓沙埋屎
另一隻奶茶就會主動去幫白白埋屎...仲好鍾意聞我口氣
佢地仲有好多古靈精怪既癖好得閒再分享

乜鳩都掉落水

追腳咬

我隻貓都係咁但係我有胃酸倒流,又痛但又唔想佢離開我,好矛盾

巴打要帶佢去獸醫度擠肛門腺/自己搞就上網睇片學

吖 仲有
一攤上床就痾屎
明明廳都有廁所 但佢死都要係房痾

又要起身剷屎了

對住塊鏡係咁抓自己個樣

鍾意賴我加拿大 仲要自動波果隻 賴到high得濟 仲會咬添

插隻手入拖鞋

幫你加餸呀

大家嘅貓都好正

狂咬我頭髮

鍾意趁廳冇人嘅時候怪叫
但一出去就扮冇事發生過

成日吼我打側撻係度追劇就過黎彈我底褲邊
仲要彈到啪啪聲 之後就會開始又彈又奶條橡筋邊

仲有我次次一沖完涼佢就會狗衝入去奶地下

每日都比佢擔醒左

好鍾意咬我頭髮搞到打曬cake
同埋成日想飲馬桶水

鐘意揾嘢long住個頭訓
鞋 飯盒 插頭 電腦椅櫈腳
最癲見過long住個打開左唧眼鏡盒

好鍾意搵啲圓形既地方訓教 例如筲箕 花盆 碟

有櫈唔坐
鐘意坐抽濕機

自己有水唔飲 但成日飲我杯水
[img]

聞 格甩底

屋企夜晚倒垃圾
鐘意出去行個圈巡視業務
行五分鐘之後翻黎

用手撩啲水上嚟飲
壓住啲拖鞋趴喺到

我隻貓都係！有日無啦啦歐歐兩聲嚇到我 都唔知佢邊到學番黎

隻肥貓成日係我身上助跑同助跳
我真係覺得d內臟會被佢踩爆

臨瞓前會啜自己粒lin 由細到大都係咁

如果門口出邊有其他人行過/大聲講嘢 佢會好似啲狗咁嗚

1.無端端衝埋哩咬我一野然後走左去。
2. 我玩ipad 佢就企正我前面擋住我睇唔到。
3. 屙完屎就9叫，要人幫佢清走佢。

鍾意食蠔屎，衰喵眼中係數頂級零食，見到會雙眼發亮，所以我爸80蚊斤都照買比佢食

係蠔鼓

襯大家開始食飯先去痾

痾之前會先爆衝+叫
要叫到有人應佢知你要痾屎啦 快D去啦 先會入廁所

係梳化半癱咁睇電視, 隻衰仔係地下一嘢跳上我個肚到
完全係內臟被踩爆嘅感覺
但如果我慘叫佢仲會啤住我

所以食飽一定要留意住，見佢埋身就要小心。唔比佢踩爆肚。

次次同佢沖完涼佢都會即刻去屙屎

只怪果陣太年輕輸經驗
依家佢見我會避佢, 就會係我打機果陣係電視前面catwalk
仆街仔

我果兩隻都係會曬太陽

我兩隻又係會屙完屎就不停叫叫叫,
好似公告天下佢屙左屎咁

下圖隻窗長鎖
點解好似危危乎咁

我隻衰女包都係成日咬膠袋

仲有一隻每朝都係我門口敲我門
叫醒我
放假都叫到我醒要逼我放佢入籠

我一打乞痴 佢會eh eh eh 咁鬧我

每晚訓覺都要咬我隻腳掌

個個窗打唔開架
係一塊玻璃嚟

夏天唔著衫係屋企 有時一坐低抱起佢就會奶我粒lin

每次見到我食野 佢又要喵你比野佢食 你唔理佢佢就會好躁底咁狂叫

好鍾意跟住我腳邊行
但唔會跟其他人
成日都驚唔小心踩到佢

每晚我一上床come 被瞓覺就會上嚟夾實我隻腳un

成日用手抓地下 食物盤同水盤

佢想傾埋一份咋

每朝早都捕獵mode
眼神兇狠
追住我嚟咬
以為自己養左隻老虎
Off mode又做返貓

我果隻都係 好中意咬膠

用緊ipad睇戲 就係前面行黎行去
阻住你睇

畀哂暗示

聞我手指，伸手過去掂佢都要聞一聞先

我一返到屋企或者訓醒行出廳 隻貓會係咁嗲我 同埋訓教會捉住我隻腳訓

我去廁所佢一定要跟埋入黎 痾屎佢都照企係隔離等我 明明餵咗佢

壓力大

開抽濕機跳上去吹屎忽x2
仲有一坐sofa即衝上嚟用面hi對奶/ 坐一脾舉起假手渣住一隻奶

佢地平時都係籠上面伏係到訓
只要我拍一拍籠 佢就過黎伏係到比打屎忽
同埋拍一拍心口 佢會自動波趴係你膊頭要摸摸

我屋企有隻都係肥嘟嘟好逼咁

部水機下面一定要有個兜墊住先肯飲水

天華村

有時係床到, 隻女好鐘意痴我訓
但係一見我拎電話出黎望
就會拎個頭撞開我部電話仲要我即刻摸番佢
次次都係咁
搞到我男朋友成日笑話隻女係幫我戒訓前睇電話嘅壞習慣

飲奶

以前養過一隻我呀媽一叫食飯佢仲快過我地坐係個位到等食，仲要勁鍾意食煲湯嗰啲豬骨，不過最尾俾狗咬死咗。

係咁奶我個鼻
奶到甩皮

絲打一定好靚女

5:30am叫你起身餵佢
唔起身就狂大叫 企係你耳仔邊大叫，踏到你醒
同埋搶你坐緊果張櫈，飯廳又好，房又好
見你起左身就跳上去坐，明明我係去廁所or拎d野

最鐘意搶人張凳坐

我果隻都好鐘意望街

我個隻又係差唔多，佢偷我棉花棒同耳塞。成日比我周到佢擔住呢兩樣野逃走。後來收埋耳塞。唔知左兩打

最鐘意係電視前面行哩行去。見你玩手機平板，佢就係個Mon 前面檔住你睇。又或者失驚無神行埋哩大咬你一野然後逃走。

#metoo

你唔幫佢清佢就唔肯屙，你一清左個廁所乾淨佢就即刻上去屙，變相不停要清。

啲貓真係好鍾意襯人食飯嘅時候屙屎

條友次次痾完尿都會即刻走過黎喵我筆咗佢
但啲豆腐砂根本都未吸哂啲尿
即刻去筆會爛哂
要回應返佢「得喇得喇 陣間先筆啦都未乾」
之後佢就好似識聽咁走咗去
如果唔咁樣回應，佢會狂喵喵到你應佢/去筆

不過條友痾屎就完全相反
因為佢唔鍾意我同女友幫佢抆屎
所以成日去痾屎都靜雞雞咁
挖砂輕力啲，細聲啲
搞掂出黎就扮無事咁樣

鐘意你先撞你

中國貓,有剩先好

臭到要即時放低飯碗幫佢清左先，貓屎超臭，唔係成間屋D味有排都唔散，唔洗食飯。

好事, 鼓勵佢飲多啲水, 無咁易腎病

好鐘意屙完屎用D沙埋返佢，但技術唔好，變左踩屎。

有熟水唔飲飲生水
一扮嬲話佢就即刻訓低反肚乍死

沖完涼係人地張床柯屎

痾屎唔用貓沙 痾係沙盤側邊
除左頭以外都唔比摸

有床唔瞓鍾意瞓床下底
仲有成日係我睇書/寫嘢時一野坐上啲書同紙度

中意食頭髮 一路訓一路feel到佢係咁奶係咁奶

我果隻最鐘意跳上書檯，一野踩上keyboard，打緊機忽然成部腦熄左

我個隻都係 後來進化到識得開櫃桶偷 每次吸塵都可以係梳化底吸到好幾條出來

我個隻會收埋係佢個竇度平時自己玩

有餵開隻流浪貓
最鐘意我r佢胳肋底
r個陣全身四肢都伸長到直一直

老婆屋企其中一隻就最鐘意聞我袋底

比幾大個盤佢屙屎都係要屙落個邊到

唔係怪癖
貓係飲到水嘅味道
你煲水嘅野用得耐/有其他死水臭味啲貓唔會飲
一係你用過濾器比新鮮水佢
你比凍滾水都係迫到佢頸渴迫於無奈要焗飲

會自己開卡樂B食所以而家啲零食要全部收櫃桶

會自己開櫃桶架，我果隻連趟門衣櫃都識開，開左就跳入去玩，玩到攰就入面訓埋

attension seeker. 我隻都係，坐電視mon 前 望人睇電視

2隻貓叫聲都唔係喵
一隻係叫唔貓～底沉。。。
一隻係叫好似狗叫，去診所比人以為袋入面係狗
好羨慕人地d貓係喵喵叫

攞走會點ga

我已經比我隻貓KICK親 & 踩/踢到佢好多次

好鐘意係我去廁所既時候
狂R 門要入黎
但覺得好臭又R 門想出返去

有一隻就好鍾意聽我唱歌
一唱就衝過黎
同埋訓覺鍾意訓係我個頭上面
就算抱返佢落黎
都要死都同我訓同一個枕頭

閹左就十一年但每日同要同貓女啪啪起碼一次

會唔會好高鈉? 貓個腎唔受得個喎

一樣情況呀唔清就發脾氣大大力抓個沙盤

1999

中意膠袋 會坐係啲膠袋入面 中意啲兜形既嘢 例如洗手盤係偷偷咁坐係入面or 疴尿 中意咬人 用盡j力去咬

英短? 我果隻都係咁

每次將啲文件放係張床 準備做野
佢一定會訓左係啲文件上面
明恰鳩我

可能太熱

朋友去廁所咪踢住去
朋友出返嚟咪跟住個朋友出返嚟

鍾意趁我去完廁所跑入嚟，伸個頭入馬桶裝下裝下
唔明佢望乜家陣我沖廁唔乾淨咩？

咬同食拖鞋 屋企啲拖鞋比佢咬爛食完之後又嘔 變咗屋企啲拖鞋要消失
鍾意玩拋接遊戲 我拋完啲玩具佢擔返比我

淨係會偷食面包

佢既感覺你又唔知

子非貓, 安知貓之熱也?

仲有鍾意奶膠袋

一肚餓就搞搞震

有虎紋似美短，打針果時問問獸醫囉
我果隻係都唔鐘意俾人攬同抱，只可以幫佢梳毛或者佢主動走埋黎hi 你

FYR

一除鞋就捐落我隻鞋入面

隻貓鐘意我老母
尤其是格肋底除

我老母除底件褸係梳化
佢叼落地係度碌

我諗個個貓奴都好想...

我個隻都會仲會識分鎖鑰聲 知邊個返嚟
佢唔鍾意我老豆 佢就會匿埋
同埋鍾意玩拋接遊戲 我拋完啲玩具佢擔返比我 狗嚟

我隻女中意人R佢格甩底,
我隻仔柯尿時一定會伸到個頭好出好似烏龜咁(我用箱型貓廁所, 佢會突個頭出黎), 柯完屎佢會癲左周圍跑, 仲會打個妹

淨係瞓喺貓樹先俾摸
一落貓樹見人伸手就走

我打側訓著左而佢想入被訓會咬我膊頭咬到我醒

我嗰隻都識 不過擺咗入櫃桶佢就唔會攞黎食 一放喺枱面佢就自助餐

好鐘意無啦啦周圍衝刺飄移
仲一衝就叫引擎聲咁

女女追撚含深喉個陣個樣都會痛苦啲

#metoo...
我老婆啲BRA, 內胆衫喺佢最愛

成日怪叫 唔識喵

我有隻都係 原本諗住佢奶冇乜所謂 仆你個街 佢直接用牙咬啲頭髮一執執咁比佢咬甩

買D 唔同既梳試下，我果隻初初都唔鐘意，之後揾到把針梳，佢一試愛上、欲罷不能。而家每晚臨都lur住我幫佢梳。

佢食飯要我陪食，我唔係佢隔離摸佢，就停口追住我要我跟佢番去陪佢食完為止

初初番到屋企個時要困籠，次次放佢出黎玩一陣要佢番入去就即刻抓個貓砂盆、扮有痾尿痾屎 博我幫佢剷個時佢又可以走出黎 正一戲精

一開抽濕機就會坐上去，跟手幫我禁熄埋
真係唔該哂

有隻貓好鍾意我D臭襪
一除出黎就不斷聞又用個頭磨來磨去
仲有夏天D衫有汗味, 俾佢聞到又攬住件衫磨

我果隻又係，食野你要係傍邊掃住佢食，一停就望住你，你一走佢直頭唔食走去玩。可以點做？

我果隻自己咁remote 開電視，仲坐係疏化睇，癡線。

想屌d貓！

有時間我會陪下佢食嘅 因為平時都唔係成人可以陪佢玩 但有時朝早趕時間走就由得佢，佢餓自然會食

一放野食喺枱佢就跳上張枱，逼埋嚟 然後扮換姿勢，慢慢接近盤嘢食，一用筷子夾食物佢就一隻手打埋黎或者趁我唔覺意偷食

我隻貓好中意係屋企9跑9衝 仲要係半夜三更

屌我嗰隻都係！如果唔理佢仲會咬撚醒你

我個隻中意咁痾尿

做做下功課幫我熄機仲要未save

用手飲水

[img]

係廳屙屎後會搵嘢遮住佢

將身體所有毛咬到一舊舊舊舊舊

整左幾次先得

係咪類似咁

有無人隻貓鐘意咬衣 咬到我啲衫着唔到出街
西裝都要買袋裝住先得

我果隻仲收埋晒家人D耳環、細粒既配飾係雪櫃底。有一次無意中跟蹤疑犯先可以起獲所有贓物。

1. 食飯時會將d乾糧逐粒「擔」入水兜入面，仲要伸埋隻手入去撩幾野先食。

2. 係水兜飲水，會放隻手板係水度，浸一浸，再「lum」手板度既水。

做左以上是但一樣之後，必定會跳上我身上。件衫即係濕濕地

me 2 , 仲要大聲怪叫, 直至叫醒你為止

好鐘意睇我屙屎
一見我屙屎關左廁所門
就會係出面抓門同不停嗌救命
開門比佢一入黎就企係我面前座低唔出聲

我隻唔鐘意手指，腳指。

一密集郁佢就樹起晒d 毛發癲跳黎跳去。
我懷疑佢覺得似蛇。
因為有次吹左個長跳公仔，佢驚到pk 唔出被。

佢唔鐘意人摸佢d 毛，一模佢毛就要奶番順佢。
再摸就咬尻你隻手，再奶番順佢。

仆街
人地屙緊屎走去影人

見到佢個谷屎樣唔影唔得

個廁所好靚
幾耐搵一次沙?
隻衰野會唔會抓爛梳化?

個嘴伸啲觸手出黎

鍾意玩垃圾例如包裝紙報紙廢紙

廁所係普通寵物店買，好似大約3xx-4xx
通常1星期換一次，因為我本身有兩隻貓
兩隻都好少抓梳化，可能因為我買左個梳化套套住張梳化

認真 有可能佢隻手關節有事 覺得痛所以舉起

好似我frd果隻｀・ω・´

勿相認

但佢屙尿唔會細個領養番黎果時已經係咁

一係佢好鐘意你陣味,通常摸完會再奶嘅原因係佢鐘意你
想多啲親近你先會奶返你摸過嘅位
一係佢覺得你陣味好臭,用口水蓋過你陣味再咬鳩你
叫你唔好再摸臭佢
你似後者

鐘意上連登問人隻猫有咩怪癖

損腳指算唔算？
每日都要損勁耐
最珍貴就係對腳，唔比人掂，一掂即清潔

一定要同人訓唔開房門就係到鳩叫

會見到佢明顯飲少左好多水
佢每次飲水都會飲30秒至1分鐘
冇左個兜飲兩啖就走開

我個隻平時唔會同人瞓
但係落大雨或者行雷就一定要痴住我瞓，唔睬佢就坐係房門口喊

你換沙係全部沙倒9哂定淨係隔左D屎走?
我隻衰貓而家識自己去廁所屙
怕搬左屋佢唔識去, 要比貓沙佢屙

我比較想知你點了解到佢需要個兜

佢瞓窗台 如果我夜晚發出任何聲音 就會行出嚟
踩住我男友 用patpat對住我要我拍

如果個廳無人 佢會一路行入嚟一路喵
同你講個廳啲人死哂去邊

另一隻見到任何罐嘅嘢 就會開似咕嚕

其實係人嚟

搬左屋之後未揾返個兜畀佢，佢飲左兩啖水就唔飲，坐喺水機隔離喵喵喵
然後揾返個兜就冇嘢
同埋佢飲水一定要放隻手入個兜到

鍾意朝早猜猜我格肋底
佢出爪，真心好鬼痛

成日對住大門叫春要岀街 岀走廊行完個圈就翻入屋食飯

同埋我d貓有時會神經失常咁望實我
好似係到監視緊我咁

平時唔俾我掂
我沖完涼就狗衝痴埋身
搞到我沖完涼成身貓毛

蜘蛛俠

呢個好似有根據
喺貓嘅世界入面
會覺得去廁所嗰陣係最無防備
所以佢知道你要去廁所嗰陣而佢又喺你隔離等你
係因為佢想保護你

訓係我JJ 上邊

我早晚清一次屎尿，一個星期就全部換曬

托過兩層會唔會飲更多

im not ur cat

一定要飲d流動緊嘅生水，放係兜到嘅唔飲

仲有訓覺一定要將隻腳放喺我個枕頭

中意扮人訓枕頭

好得意

鐘意偷睇我換衫

我阿媽之前縱佢比佢入房訓跟住佢習慣左就番唔到轉頭一晚半晚冇開門比佢入黎就叫

之前會收埋啲閃令令同好貴重既嘢耳環 頸鍊 鎅刀 病歷卡 髮圈都有
呢個怪癖係佢唔小心吞到枝針先戒咗呢個習慣
好似玻璃獸咁

你隻貓應該就快死

知你要出門口就衝去門口做攔路虎

之前外國住 host family隻貓一落雨就會岀街淋雨
濕哂入屋再命令你幫佢抹身

笑撚死 個口又臭 醒左發現佢食緊啲頭髮 即刻起身去洗

呢排我唔訓佢都唔訓

有人返屋企都例牌去迎接佢

我隻狗仔都係

每次換好床單，隻貓就會跳上床碌嚟碌去
碌到爽碌到夠，留低貓毛就走

咬人腳趾

屌你膠袋唔撚食得㗎，你仲咁撚老定，隻貓遲早俾你害死。

會食麵包皮食親下午茶都企高比手手要食埋一份

我嗰隻都係可能因為出暖風

吹羅友

小心食得多對貓貓個腎唔好呀

蠔屎

追金莎波
金色識閃就好似狗咁跑，有時會咬返返黎
同埋平時會"OUT OUT OUT OUT"咁叫

國際機場睇飛機升降

佢偷食。。。

凡係綠色既植物都鐘意食

依家索性擺埋碟菜係啲貓糧隔離

我係巴

好中意爬窗網窗花

鐘意爬窗簾上衣櫃
再跳落床踩住你
試過係我塊面著陸

擺明鍾意撚你

經常性係人地食飯個陣屙屎
全天候狂嗌你，你一望佢就帶你去沙發，要你坐係到摸佢

講起佢又嗌。。冇咩事我去摸佢先

趴喺度嗰陣點都要伸一隻手出黎

鐘意食麵包

企到好核突 成個呀叔咁

訓教要護住個頭

瑤柱先正
咸咸香香有海鮮味啲貓梗係鐘意
不過我都係一個星期比一粒半粒
餵多真係害死佢地

D貓真識食, 朋友隻貓試過偷花膠食

要我眼定定望住佢食飯
一路幫佢梳毛更好

完全一樣，你一走開就唔食，要望住佢掃住毛先會成碗同你食晒。

以為自己回post
全程望到佢唔食為止，我先可以行開
我一走開，佢又行返埋黎喵到拆天

腸胃一定好好

企係身柯屎

中意咁樣瞓

唔知點解好鍾意用屎忽對住塊面

巴打住鯉興樓

俾人

無論個砂盤幾大都係前出邊角落屙尿，入邊角落就屙屎
屙完尿跟手屙屎都要出一出黎轉一轉方向
屙完就係砂盆邊度爪幾野當抺手
好努力咁撥砂，但撥左等於無撥，舊屎依然係無砂係面